點解一間藍店都無賣平價口罩？

福建幫，360, 美心集團，鄉黑。。。

又話守護香港？？？

而家唔用炒價賣口罩的，唔係曱甴皇，就係黃店。

政府話最破壞香港的人，竟然係以真。良心價賣口罩。

呢個政府真係垃圾。

港共政府同藍店都係咁仆街